[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4539)

好熱

5.5-9.5S

Fast

fast

通訊班友茅到PK

Slow

通訊踢人多過踢波 一張黃都冇

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

月睇月似和波

cf 走盤當贏

主場黑哨

屌 狗黎架

11111

Lm

0-1
角

@廢馬

11111

阿美上盤24

可否食屎 通訊社係咪黑社會黎。。。

我發現你勁中喎，幾時出水打救下基層

阿美其實幾唔錯
可惜對住班狗

講咁多一張黃牌都無

踩腳冇牌？

阿美入未

放棄a may，入主fg

刷角未

黑撚到。。。

下下收山腳唔怪得a may唔敢搏

6.5b有無同路

Cf仲話讓一球 笑死人

0.5/1

2.5低水出面開到1/1.5

點估到主隊咁撚狗

睇統計主d foul多撚到

有冇人試試1.5b

踩甩人對鞋 on9

通訊件長毛幾下後剷唔中波都冇牌

主隊個啲先係真正要斷腳 屌你老母

會唔會又00架 馬會揀既即場

通訊咩隊黎

踩撚到鞋都甩牌都無張

買通左個球證 老婆仔女都係主隊手上

老黑隊
睇名 踢個波都要通訊call馬就知咩事

法林明高果場真係仆街

波界黑社會

多拉追和扮多拉叫

多拉點叫

仲黑過熱狗

咩國家聯賽？

多拉追和我扮狗吠

好似咩危地馬拉

危地馬拉

殺人足球

咁樣碌都唔比牌

屌你法林明高 高成班波都贏唔到 好撚難踢咩

咁樣犯規都係補1

半1正氣

多拉識撚入12碼咩

9.5s 1.77 0 壓力

2-1！

2.5goalll

MISSED

多拉多拉

想問下阿美-1盤咩水？

半1全10 OK?

miss左?

下場可以all in 阿美炒佢十球八球泄憤

多啦多斯12M MISSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

多拉12M MISS

變左3:0

屌咩炸

屌奶星阿美場波成場不停咁聽球證啲雞聲

ok

3:0

3:0 主主gel得？

笑死 變3:0

3:0?

here

祖亞 3:0

咩12m黎 射入對面龍?

係咪即係可以買無入球

CLS 波 取消關注

12M唔入..比人大腳斬返去對面
主隊前鋒跑得勁撚快..
單刀射入

好想睇gif

已經同足球無關 MMA比賽嚟

有無人放下水比小弟追數

On99客隊
Btw大波cashed

快到咁，仲有無機

補返個主其他都得了

阿美 入波未

炒到5-0

無了 5:0完

本身有 gel完無了

阿美1.5s 想gel

墨西哥美洲456未

屌你通訊啲人仲惡過熱mma

邊有gel

咪呀屌你

呀美5.5b 1.8

多拉追和可唔可以搵人通知我 2180-0000
唔講住 有外賣要送

3:1 大機

阿美-1得唔得

串左墨假大波

2.58足水1.5b

有冇知通訊狗隊吹咗幾多次
有好多明顯踢人都冇吹

走盤當贏

買左cf -1點部署

有啲想買無入球或者主w

加注

踢45分鐘得3射

依家買無入球 臨完場補主w點睇

法林明高咁都贏唔到

即場0:1 0:2 $500

阿美走盤都心滿意足

補無柒頭啦
我都買左一條三串一 3k
二串一 5k
兩條飛都驚啊美炒 所以準備補一補和或者無柒頭

阿美fg好唔好

唔貪心
即場2球夠

阿美5.5b?

比啲信心啦

1球is ok

阿美即場點部署好

阿美唔會一粒都冇掛

cls 吹左12次犯規 一張牌都無

墨杯開錯盤？ 墨超打墨甲 2水 上場作客重要打和 今場要贏波先出線喎

下盤穩了

阿美比力好嗎

亞美屌到對面掂唔到波都冇入球

馬會初盤仲要平半

曼聯平手盤 開錯呀？

0.5/1 3分鐘10蚊1注咁買…

好難入禁區 禁區前就開始嚟料踢人

1/1.5 去唔去得過

搏你唔信

90%輸半

法林明高平半又輸

去左啦

打交未

好凍🥺

隔黎就碼頭 吹住海風 好寫意啊

有無師兄同我一樣，仲未派彩

完場等3粒鐘是常識吧

第一日賭狗會?

杯盃完場後起碼一個鐘先派基本啦 第一日賭咩

係你嘅始終都係你嘅

呢場兩隻角都唔知有無

牙may

派錢

4.5出左黎最衰無紅牌賭

鳩原無低線

1.5想入了
屌到咁 遲早入波 有1就會有2

同今朝場波一樣劇本

阿美撚完未

美洲快入粒定下驚

啲濕鳩杯賽 有撚排先派

應該0-0完場
2c

係就好了

仆街。。。。0.5咁快1.78

角球話黎就黎
OK?

入一粒啦cf

祖亞串阿美 點部署

主隊一定冇紅牌
終極主場雞

踢到人斷腳咁濟，臨完場俾返粒12碼阿美

咁客有都得

快入啦你老母

黑撚到都唔知，會唔會俾返12m主轉頭

客唔入俾主入喇

主入唔到禁區喎 難啲

快啦 一人一粒啦你老母

冰封角球

輸左幾萬點算

暴力足球

戒埋賭

借

入返幾萬追囉 仲問

主隊下下收山腳幾時有報應

55min no goal 2.17

00似樣

但必中

上盤應該無屍執

轉數快屌你老母累死我

乜撚野 通訊體育館都打唔贏？

CF撚狗

小球頂多陣

係咪得我買左老黑隊?

兩邊balance都是零了

刷啦屌你老母閪

阿美斷腳未

CF撚都慣

通訊局入未

就黎俾人踢斷

客要等高賠率先入波

角球都冇
個波長期係中場？

cf 6成控球

屌你老母，開個-1黎睇下？陷家產

咪又係唔入波

就打架

角2都有d難

有冇推介

馬會即場又00

馬會即場 0比0 9成

主入派2個300

想屌柒阿美 但又屌唔落
對家下下攞腳 你搵曼城去一樣死

我都想

預計七十五分鐘後呀may會入

有

3.5

阿美又撚

快入tim ar

0:0 3c ft?cls ball

Ok

想等2.5

LM

睇翻紀錄嚇撚到，1,2千係咁禁，三日輸左3雞

危地馬拉一哥

70分鐘可以入呀美fg

lm

入左阿美客勝

。

和波無入波跳樓式直插

少林足球？入一球走盤啦屌

定主fg

內定0比0
食屎啦兩隊

取消關注
屌你老母

6.3

信劇本

原來踢緊架？ 無波無角

屌你老母 不如腰斬退錢啦

3.5B ?

主隊正職係黑社會 part time 踢波

吊走盤未

00 10膽 反正阿美都難入到波 後段無氣 主偷一粒 ft

即場買咩好

呢d閪波多數臨尾都會係咁爆角

入波未呀屌你老母

買咩都死啦屌

真

角細比狗買 角大

大家點睇

有無咁撚黑阿
買親大波都00

22222

讓一球
屌你老母

入左4.5b

3.5b都開唔到 22個全部拎去做狗餅啦

岩呀

驚唔入波

入左3.5s 睇運

都真係驚其實

阿美0-0

1.5b都開唔到真係迫你地食屎

4.5 b快刷角

開左啦 2c

no goal 1.82

客入派

呀美對家fg死幾多人

1.5s gel得未

主差 d 入

唔好燈plz

中

0:0 5c ft了

阿美10！

屌，客fg 3倍未

入未客

屌你老母 已經唔信馬會買賽前2.5大
1.5大都要死。。。

客fg 2.5

9買系列

主定客fg

買幾十蚊主fg試下先

希望一個核彈炸9死晒場上22條友

0.5大都要死

屌你球證先最需要死啊

74” 0：1

2c

00 gel

咩波黎
0:0 2c

呢場真係誇張左d 乜尻都無

無入球 gel

阿美利膠入未

屌你老母 咪撚差小小啦
把握力咁差 咪撚踢啦

4c ft

主 fg
信就有

馬會20-2-2020最後一場精選撚狗波

另外2場中北都大....
呢場殺死人

馬會精選 你想有咩

馬會即場精選

有啊主會入

79分鐘足水入客fg fatfat

有無人中左明哥再中阿美

又輸翻琴晚贏d馬錢on99

主fg大船

主Fg去了

仆你個街 兩場精選都00

no goal大船

咁你慢慢等啦

開到3.5角

馬會開兩場即場 0:0
好波

A may用生命攬炒我個-1
值得尊敬

Feel到呀美會好似呀德咁2:0穿盤

完場一堆no goal飛衝出黎 信我

真係要respect

試下入一球比我走盤

係既派你

可唔可以0:2 10c完

0比2先

3.5b都要死

可以

3.5角都唔知買邊好

你都cls

Hi

feel到呀美會好似呀德咁完場輸一粒

大機

臨尾爆角撚賭仔

球證果2張牌係咪冇帶係身

可唔可以實際d, 你叫0:2都算，叫10C係咩玩法

Feel到會0:0完場 我下盤就收錢

333

3c -7

祖亞串cf

又見到你

33333

真係爆角4c

主快d整返球 比阿美手足抖下

3c!!!!!!!
-7c dllm

44444

4

4c

4c -6

3.5b達陣

4444444444444444

呀美快上

連c ar!!

4c -1c

-6c

死狗閪又假封

444444
補到4.5 b

連c牙

3.5b

咁樣手球都冇12m

刷角唔入埋有撚用

手球都唔比12 好黑哨

成80分鐘係到做緊乜

冇12m?var呢

黑到仆街 主隊條友handball

買唔買5.5b好

有無神船劇本

屌 唔撚洗踢 直接判主勝咪得囉

有無人信主fg

已入

牙美真係廢

下。。。。。。。。。。
我真係灰撚左

5.5 b想入手

咁黑 可all in主fg

黑撚到 手球唔吹12碼

可以走盤嗎

牙美入未呀

三連 快

假撚到

客會有一球

即場點部署

整個3連角啦

唔係啊美廢 係主太閪

連goal啦打靶

有冇良心架屌你老母讓一球你同我0：0

要左牙美盤 2倍果陣補左個冇入球 陣間主入我跳樓算

求下你俾我走盤

話阿美廢果啲有冇睇波

死守做乜撚呀 對攻啦
一人一球nba啦

客快撚d 入呀

準備買角就連

主入未

唔入就廢架啦 入唔到幾撚勁都冇用

2場即場0-0

5c 打靶囉。。。

係主野野收山腳

5c

55555

0:0內定 唔洗嗌

-5c!!!!!!

I say 通訊
You say 體育會
通訊！

5555

Cf

狗會精選唔講得笑

10

1-0

屌你老母假波

Goal

比人入埋

入唔到5.5
仲追唔追6.5b好

輸撚死

1-0 收工

派我了 主ng

黑社會 goalll

食屎體育會

牙美

針

主入埋
我屌你老母

我屌

通訊局goal

4.5 gel

黑社會

on9 10

8.5倍入得切

主ng收錢了

我屌禁緊主勝就入

假波屌你老母

Nba !快！

六倍幾啊屌

話左主會fg無人信

主讓幾多

我屌你老母！！！

一路好走

下盤easy

來吧
阿美比返粒吧

0.5b又贏

唉，仆街反底架

阿美肯刷角未屌你老母

買左cf去驗腦先

冇入球爆埋

睇住直播都唔買主goal?

1:0波膽頂住plz

有種比多粒

阿美強攻
快1.5b

睇怕客應該準備秒和

1-2未

太遲了 上左天台

呢場咩撚野波黎

六賠好撚爽

多拉半大唔派搞咩

A may走到派1k

10波膽頂住

客應該會反杯

開心share

屌

派1我

5.5b -1c

cf 入返粒面子啦

賽馬會

ME

係咪有人派

我了

2c la屌

黑撚到

6.5s 1:0波蛋頂實！

唔派就死撚開啦

@三劍俠
條3串1中左

有無人認領

我

冇我 針

Me rb100%

大軍閥華麗報到！

屌 阿美收番佢地山腳啦 又唔還拖

淨係記得彩櫻同古妹

今晚整多條先退出ok?

唔爭在入多球

咪推

阿美死去1比1啦 快

真係主goal🤣

1:2反cup

燈多次no goal
燈到派

多謝 巴打 尋晚有運跟到

屌 破尻我00

手足2條事前都等於5串1了
你好等錢洗牙？

又黎事後飛

快撚啲1:1啦屌你老美

Ok 咁我唔跳住

追和/比多2角得唔得

咁都可以唔入

唔使睇都知1-1完場

單b派我a may jump死

下。。。。。咪咁啦

快 留TG 狗會

開埋5.5b ok？

6.5b叫場完場

1球咋
差1球咋

買時得5.3，等左咁耐終於goal

咁都冇12m???? 我屌你老母賤種球證

走地西波真係唔可以跟路買

-1c

我呢 ar may 針死

-2c

客黃牌多過主笑左

買埋CUP

-1g

誤中假波

阿美快追和

4.5s 爆左

我起身上波台見到你地話主黑 買左$500主

針到仆

主黑多球
買多次plz

好撚恐怖 假到出面

5c-1

買多次客 旺一旺佢

呢場算係一星期內最黑哨既一場

遲下通訊作客可以all in返阿美feel到阿美好撚嬲

祖/cf 2簡1 簡左 cf 上天台先

是但一邊俾多粒

ar may入到波我直播落街裸跑

比多粒c啦假到落尾

見你上個post po飛到到宜家
不如去死啦

跑啦

亞美 cup 派 2000

我睇都著撚哂火

me

主其他 侮辱班垃圾

入閪到咩隊垃圾

收工 wow

1:1有撚用咩

話撚左客有

入多粒

快

1-1

墨西哥d 主場好似會拎槍

嘩 1-1

2.5s頂能住

1:1

有無炸 呢場咁黑

1:2未

比多球啦

求派

反cup佢呀！！

90 cup入左 cup到10 2 100

走盤派2k

可唔可以炸...

差1c呀屌

邊到？
想去睇

呢球冇得炸喇掛

1.5b中撚埋 wow

走盤派100000

1.5b 咁都叫到 爽呀屌你

阿美又比假希望 好殘忍

他

1.5細

個龍撲出黎中間比人執雞

1.5b咁都有以為24

俾多c我ok?

頂撚住啊

入多粒呀！！！

Lmmmm

2min cup條毛咩

咁都入到

阿美黎多粒走盤啦屌你

完場未 快

買左幾分鐘就收錢

屌諗多諗冇左0.5/1高水，食屎

還番個12m黎未

1.5b 5水 all撚in左

阿美快cup

阿美比多粒

快撚d刷角

屌 求其up兩句都燈到入

90分鐘先救球垃圾波係中間比人任射
唔係假波都唔信

屌 賽前1比1同0比2波膽揀撚錯

吹未

補幾

3

好賤 和波最賤

12未

手足終於叫到

最後廿秒

仲撚嬲過1:0
算點 撚狗？

快1-2

唉 屌你cf

冇了

最後10s

完場11 ft

2.5s goallllllllllllllll

想贏$0.9都咁難
你老母每次想贏返做整數都要炒

撚鳩埋fg囉

11 5c ft

幾時入

屌又差一角

頭先主fg係咪有人派

屌你老尾撚狗波

jumped

呢場你話個黑哨唔係做比主都唔撚信

屌12碼又唔比

呢到好多事後都唔會派㗎喇

今朝冇左六千🌚🌚🌚

屌你老母2.5b

屌你老母 6.5 咁都開唔到

主場雞 屌你老母

買波買低水真係笑話黎

4.5

點計到0.9

你唔係以為乞到貼事後飛既人啊?

屌 原來係14年劇本

屌你老母黑哨

5.5s嚇到瀨屎

祖亞贏都冇用 串cf

$30*0.03

5.5b @3.7 diu

ar may就算和波始終尬係一隊垃圾

我已經學左忍手 墨假 阿甲呢類假波掂都唔會掂

星期五又有阿德

3:0波膽貼飛果個咁都頂得住

阿甲
平手 平半.半一..一球
都可以無波入

會員 你很孤單 真人圖

90分鐘明顯越位 on9波

All in 獌連
輸就戒賭

米尾 邊有咁靚

聽朝又撚狗南美野雞波

屌你老鼠又中
多謝英英

幾球應該角都無

今晚曼聯？

但我哋日日都走去賭

呢兩星期輸左1000

你買乜都中啦。。

戒賭

琴晚都1500

單狗有冇水

柏達邦11.5b 1.88

追番尋晚熱狗個注炸

戒馬先定波？

阿美個場踩晒腳都冇黃牌

我以後都唔買無入球了
買親都絕殺

2/2.5細咁都得半格...

做乜影我

佢暗戀你

TG？認唔認領
仲有一個唔知邊個

狗都養狗

咁撚早嘅你哋幾點起身㗎

我認得唔得

正話呢場都算係近期最撚黑嘅一場

Me ok?

可唔可以派我

布魯日對曼聯平手盤

車路士仲黑啦

All in曼聯上樓

原來幫你中咗最高水

唔明 琴日2串1收完錢就出呢條
你應該都係到

幾時開個爐等大家學下野

冇跟到自己度左條6串1

支持

今晚曼聯100%我話既

想入

想入+1

賭畜生輸返

+1

開爐就會開始燈

我波可賭可唔賭
睇馬興趣

上次開爐無幾耐就摺咗

奧林比亞高斯[0/+0.5] 對 阿仙奴[0/-0.5]

請下注

阿仙奴[0/-0.5]

今晚歐霸英超三隊串起佢

$200

Jer lun dou

成日都見你屌野雞波

奧林比亞高斯 $210

咁唔係因為佢燈先摺個爐

衰手痕

gel

越條撚 射波果個自己執雞點越位？

開爐似弱智咁自言自語
驚有精神病

@Mama

又要等到凌晨先有波屌

最撚易賭的日職回來了

日職仲難過澳職

日本波賭角幾好賭

紅鑽100%

要跟全黑了

紅鑽 生命注

說好的派呢

慘撚到 呀積士 國米打歐霸

屌 廢到

咁角米又真係垃圾

馬會幾時開返

下盤好唔好？

國米衰在分組賽隊隊都勁

華西入到16強

咪又係陪跑

曼x阿x國
生命做賭注

Ajax自己攞嚟主埸派膠

牙犬作客

睇好拿玻里拎歐聯

都係返呢邊好 CCTAI無人理

曼狗平手派錢？

波波

咩叫波利子?

單sir 我了 場西咸我出

我都想問

似狗名

琴日gun左仲話西撚硬 怪錯彩櫻了

差少少 我隻貓個名

彩黎

又養貓又養狗

4貓2狗佢地有間房

養唔養馬

廢唔廢？

廢 四班狗餅馬

呢兩日成日鳩買輸好多添

咩品種？

Sor呀，咁都中

咁認真買贏番咪得

有啲運 想跟你搵食

尋晚贏果啲今日尻輸哂

今晚all in 狼隊 愛滋佬護級咪學人踢歐霸啦

唔識認真
打算轟落曼到算
呢排好攰
下個星期又唔洗返on99

琴晚6x7斷左阿特

阿特都斷？姐係執返5串1？

抵

大又中 主盤又中 想知點斷

阿特都斷

中三關 兩場走盤 阿特斷 最後好似1.0x倍

要左華西咪斷

唉咪jer 唔開心
岩岩夢到exex

Bill今朝貼個條女係邊個黎
午屎咁大幅

傻西要華西

又唔洗返

應該會跟政府

我琴晚早訓 9點幾就買 點知個陣咁廢 rodrigo都冇

大波利子

西甲而家係垃圾聯賽，你當佢日職水平好了

我都唔記得左同過邊個講
留tg

仲有冇邊個我話派

馬蹄會果場我都係咁諗

養埋我ok?

我 不過係話頂住no goal先派

你 加 紫巴
再加8個 lm

10 1 100

幫彩櫻lm

原來quote緊我

吖！！！

你JER到人爆炸

點解你成日25

有冇人想養狗

今晚曼聯輸埋我都唔知點算

我養你

生命注揀獌

低水到唔想買

廿年曼迷

咁穩了thx

布魯日冇可能輸

主盤gel

賤到

牠是咁

你jer我就得
唔好以為自己係女就大哂喎！

💔

幫你gel主盤都叫gel

有冇水

曼聯

今晚答你

福仔今場出唔到呀屌

仲有好多舊手足

買d踢開歐聯既點輸？

例如

我曼派錢

想問早阿雷c果場派左彩未

今晚跟mao買

2串1搞掂

阿仙奴

又唔派Me 出飛俾我跟未

求指教

些狗針硬

我都覺

頭關得唔得呀

所以諗緊

格拉斯哥啲濕凍唔係講笑 葡狗頂唔頂到

狼唔似樣

垃圾馬

Jer4佢

[member]sor，漏左sporting
法撚Sporting格狗3串1
諗緊法撚，請指教[/member]

岩岩唔得閒 睇返之前
就見到

吱一聲笑左出黎

........

都唔撚係既

賭野雞點都好過狗會

跳未

歐霸應該易買d

.

..

...

Why

1001

學佢姐

推

我得帶領未

帶領大家輸錢

聽日西部聯對家同紅賤派錢？

如果我留馬會係到
有無人會派我

2年前就跟你了

派毫子比你咁你個戶口就會整數

但布拉加其實都幾勁.. 唔係講笑

想要阿積士角大

有開咩

我 50$

搵馬主入錢

熱食算

分行唔開
又入唔到馬場
又冇申請銀行過數

可以點入錢

FPS比我 我幫你入

點睇

1:0

屌你老鼠買緊平手買到變平半

曼聯轉左平半

暴聯係下盤先中?

最聯大船?

★澳門29間賭場凌晨重開 陳先生：進去贏到夠就走，預計贏五萬元

基層真係要學下人

咁又真

冇人要狼隊？

巴狗2隊都打輸

bro

有500尾數 請出手

法撚盤

12秒

勁?

尼科西亞2.5s

狼隊

中你
留tg

廢馬

中派我ok?

一場和都冇?

又中mao

Gun

Lm淨係斷我果關

但宜家我轉左買盤了

見到見翻舊會員出水幾好

我新手賭球都係跟你

利申馬會ac 6字頭

我跟 離歌笑
唔知佢而家點 贏到仆街定輸到破產呢

我跟 你很孤單
贏左個首期返黎 唔知佢宜家點呢

師兄們西維爾點睇

毒水

聽聞佢輸到痴左線
成日妄想自己仲係老細
話幾日就係馬會拎左幾多百萬

咁輸左幾多

琴晚個個勁中？

國米近況如何 買唔買好

弱弱一問 法撚做咩咁吸引你地買？

點解

無左夏蘭特同南野紅牛連聯賽都唔係好搞得掂。。

差d我都唔記得左

有名你叫角米

有冇人掛住我

寧斯串布拉加盤

又黎續借 願賭神保佑

Cashed

今晚連本帶利還清佢

唔好再借了

波利子

跟大蛇一野轟落去啦！

跟下波利子 日執十幾個

你仲覺得我係假膠嗎？

點解咁借得？ 你期期準時還冇爛tu?

法撚回飛

信用卡個到搞爛左呀 應該係我有份工 一兩萬咁借佢地就借比我 3間財仔+1間銀行數

真心問你人工唔高點借倒咁多

阿美1.5b

jumppeeddd 唯有望巴打再贏再派

諗緊借幾多

人呢

走左數啦 我今朝先問完

好假的肥仔

990

1001 fast

....

......